其實我地不如搞返個撐警大遊行

1. 支持成立獨立調查委員會 還警察一個公道

2. 支持低級警察 唔好俾上頭踩住你地屍骨上位

3. 支持前線警察 唔好成為政權condom 打完示威者 轉頭俾人清算拎民望

4. 支持良心警察 同廣大市民企埋同一邊 一齊對準政權 政治問題政治解決

而家政府/中共已經逐漸成功將風向由送中/獨立調查變成民眾鬥民眾 沙田一役好多人都睇得出再係咁落去好快有人命傷亡 到時只會一發不可收拾 要係事情繼續惡化前華麗轉身

如果搞個真.撐警遊行 一來可以令藍絲知道更多 隨時有效過長輩圖 二來唔怕俾人打 屌你 我撐你你仲打我?

睇你個主題已經負評
內容冇睇

唔好負皮住 睇內文先

推。

唯有自己代表到自己，無人代表到佢地
我最初都覺得佢地係被迫/聽指令行事，但一路進展越打越甘，關事不關事⋯⋯我見到唔少係帶住"等我黎打爆你"的姿態進攻，但唔排除仲有好啦～我估班良心警察(如有)需要自己為自己做D野，例如喝住D黑警唔好打人、保護返受傷市民、甚至集體拒絕參與清場

我明白個個都想屌鳩啲黑警
但長此落去真係以卵擊石
政府唔讓步 件事沒完沒了 警民衝突已經白熱化

而家兩邊都好唔妥對方 互玩針對
沙田果日佢擺到明圍鳩我地 事後政府都係無出過聲

唔好令件事變成私鬥 呢個都係點解需要獨立調查

到搞出人命 黑警死一個 市民可能會死10個 20個 甚至會變成64翻版 到時高官著草 走唔到嘅就受罪

其實徐緣呢篇野都係同一個道理 要以柔制剛

係其中一個方法
唔係支持黑警, 而係支持呢個策略